美國大選關我咩事 有時間不如關心下KPOP最近有咩回歸啦！

IZ*ONE 12月 💘✊🏼

BTS都就快回歸

😳

呢個真

我地army 屌打晒連登班侵粉

如果侵有BTS拉票一早贏左

唔關心KPOP 抵啦🤣

行動POST

推💘✊🏼

B字開頭=winner

珍惜與12女孩的時光✨💘✊🏼

好過關心唔知咩12港人

BEST IZ*ONE 👍🏼

KPOP手足需要我哋✊🏼

好難想像解散之後

WIZ&IZ一齊經歷左咁多

準備哭崩😭

Gchi💘✊🏼到最後